香港邊到有得買刀劍？

淘寶依加唔運得兵器黎香港，以前深水埗有間賣中國劍又執咗
想搵十字劍好似魔戒果d咁，中國劍日本劍都ok

刀劍神域

唔要

可以
叫佢整個補款 咪得

補款？

你運唔到黎香港係 因為某d字眼
禁運去集運倉/直去香港

你同客服講就明架啦

佐敦

各大玩具百貨公司均有代售

要鐵劍

國貨公司

自己打1把

槍街有一間

1，賣家 同轉運客服都要講？

2，唔用得官方轉運？（4px,順豐）

Thx

1，你自己同個鋪 客服講
話有禁運字眼 比唔到錢 問有冇補款可以拍
當然你要同佢講 你要買d咩 叫佢備注返

2，我只係用集運 官方無咩點用過
官方太多限制 同埋拎野唔方邊

3，你淘寶 係字眼問題 所以比唔到錢姐
你無禁運字眼 就可以比到錢
咁咪可以寄出去 一樣可以用官方

國貨公司？

用多寶集運
可己自己set件貨既名

唔係比唔到錢問題，賣家話直情唔肯寄去轉運倉（大慨係反送中新set禁品），呢啲都有得叫佢改字眼？

我係揾好耐先有間肯送。

你直接比錢 買單
佢取消你張單 咪揾第2間
寄出去集運 最多咪 彈返比賣家咪退錢

試下用集運 無咁嚴

屋企有把中學買返黎 西方個啲騎士劍 鐵黎
就裝修都唔知點算

書局應該有

港魂有得訂